[保鏢也能領獎] IU保鏢大叔超害羞 花一小時說服上台領獎

保鏢大叔老婆instagram:

IU: 我只是李知恩, 是這些人讓我成為IU

IU和保鏢叔叔從體型到互動滿滿的都是萌點，這次又是「叔叔抱」

IU和這位保鏢大叔的互動超級有愛，9日的演唱會結束後的下班路上，IU遇到了不少送行粉絲，她就湊到保鏢耳邊低語了幾句，保鏢之後的動作像是在反問「我？ 」之後他就帶著尷尬的笑容站在粉絲們面前大喊「回家路上要小心，今天辛苦了」，原來是替IU當了傳話筒。

iu係咪又無帶bra???

死泡菜

經常吵架的1號經理人給iu安慰

仆街 對腳正撚到